{
  "version": 1,
  "last_updated": "2021-04-14T12:37:42.718790+02:00",
  "centres_disponibles": [
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de Vaccination Covid-19 - Savigny-sur-Orge",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/savigny-sur-orge/vaccination-covid-19-savigny-sur-orge",
      "location": {
        "longitude": 2.355309,
        "latitude": 48.694205,
        "city": "Savigny-sur-Orge"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Avenue Jean-Marsaudon, 91600 Savigny-sur-Orge",
        "business_hours": {
          "lundi": "12:00-16:00",
          "mardi": "08:00-16:00",
          "mercredi": "08:00-16:00",
          "jeudi": "08:00-16:00",
          "vendredi": "08:00-16:00",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-19T12:05:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 307,
      "internal_id": "241915[]",
      "vaccine_type": [
        "Moderna"
      ],
      "erreur": null,
      "gid": "d241915"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Gymnase Champagne",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/etablissement-de-prevention/savigny-sur-orge/vaccination-covid-19-savigny-sur-orge",
      "location": {
        "longitude": 2.35516,
        "latitude": 48.6936,
        "city": "Savigny-sur-Orge"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Avenue Jean-Marsaudon, 91600 Savigny-sur-Orge",
        "phone_number": "+33169544035",
        "business_hours": {
          "lundi": "12-16h",
          "mardi": "8h-16h",
          "mercredi": "8h-16h",
          "jeudi": "8h-16h",
          "vendredi": "8h-16h",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": "2021-04-19T12:05:00.000+02:00",
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 307,
      "internal_id": "241915[]",
      "vaccine_type": [
        "Moderna"
      ],
      "erreur": null,
      "gid": "777"
    }
  ],
  "centres_indisponibles": [
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Pharmacie du Th\u00e9\u00e2tre",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/pharmacie/longjumeau/pharmacie-du-theatre-longjumeau",
      "location": {
        "longitude": 2.2981759,
        "latitude": 48.6950822,
        "city": "Longjumeau"
      },
      "metadata": {
        "address": "13 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, 91160 Longjumeau",
        "phone_number": "+33169098775",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-12:30, 14:30-20:00",
          "mardi": "09:00-12:30, 14:30-20:00",
          "mercredi": "09:00-12:30, 14:30-20:00",
          "jeudi": "09:00-12:30, 14:30-20:00",
          "vendredi": "09:00-12:30, 14:30-20:00",
          "samedi": "09:00-12:30",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "256343[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d256343"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Mme Cindy MERCIER",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/infirmier/chilly-mazarin/cindy-mercier",
      "location": {
        "longitude": 2.3134528,
        "latitude": 48.7035656,
        "city": "Chilly-Mazarin"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Rue Verte, 91380 Chilly-Mazarin",
        "phone_number": "+33618850776",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:00-20:00",
          "mardi": "08:00-20:00",
          "mercredi": "08:00-20:00",
          "jeudi": "08:00-20:00",
          "vendredi": "08:00-20:00",
          "samedi": "08:00-20:00",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "266507[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d266507"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Pharmacie Du Theatre",
      "url": "https://app.ordoclic.fr/app/pharmacie/pharmacie-du-theatre-longjumeau",
      "location": {
        "longitude": 2.2981695,
        "latitude": 48.6950875,
        "city": "longjumeau"
      },
      "metadata": {
        "address": "13 AVENUE DU GENERAL DE GAULLE, 91160 Longjumeau",
        "phone_number": "+33169098775",
        "business_hours": null
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Ordoclic",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "90c79860"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "CHSF",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/corbeil-essonnes/ch-sud-francilien-vaccination-covid-reserve-aux-professionnels-de-l-etablissement",
      "location": {
        "longitude": 2.4571,
        "latitude": 48.621,
        "city": "Corbeil-Essonnes"
      },
      "metadata": {
        "address": "10 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, 91100 Corbeil-Essonnes",
        "phone_number": "+33161693100",
        "business_hours": {
          "lundi": "12h30 / 21h30",
          "mardi": "12h30 / 21h30",
          "mercredi": "12h30 / 21h30",
          "jeudi": "12h30 / 21h30",
          "vendredi": "12h30 / 21h30",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "240297[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1449"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Pharmacie Centrale Valdoly",
      "url": "https://app.ordoclic.fr/app/pharmacie/pharmacie-centrale-valdoly-vigneux-sur-seine",
      "location": {
        "longitude": 2.4367541,
        "latitude": 48.7150961,
        "city": "vigneux-sur-seine"
      },
      "metadata": {
        "address": "6 Rue de la Longueraie, 91270 Vigneux-sur-Seine",
        "phone_number": "+33169425965",
        "business_hours": null
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Ordoclic",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "5400fdd8"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Pharmacie Hamani",
      "url": "https://mapharma.net/91240",
      "location": null,
      "metadata": {
        "address": "Centre Cial du Bois des Roches 91240 SAINT MICHEL SUR ORGE",
        "business_hours": null
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Mapharma",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "91240-0"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Foyer Club",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/evry-courcouronnes/centre-de-vaccination-covid-foyer-club-reserve-aux-personnes-de-plus-de-75-ans",
      "location": {
        "longitude": 2.44938,
        "latitude": 48.634,
        "city": "\u00c9vry-Courcouronnes"
      },
      "metadata": {
        "address": "9 Avenue de l'\u00e9glise, 91000 \u00c9vry-Courcouronnes",
        "phone_number": "+33164974979",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "9:00-13:00 / 14:00-18:00",
          "vendredi": "9:00-13:00 / 14:00-18:00",
          "samedi": "9:00-13:00 / 14:00-18:00",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242766[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "771"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Pharmacie Roff\u00e9",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/pharmacie/saint-pierre-du-perray/pharmacie-roffe",
      "location": {
        "longitude": 2.5028799,
        "latitude": 48.6161147,
        "city": "Saint-Pierre-du-Perray"
      },
      "metadata": {
        "address": "Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, 91280 Saint-Pierre-du-Perray",
        "phone_number": "+33160757461",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:30-19:00",
          "mardi": "08:30-19:00",
          "mercredi": "08:30-19:00",
          "jeudi": "08:30-19:00",
          "vendredi": "08:30-19:00",
          "samedi": "09:00-19:00",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "261128[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d261128"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de Pussay - Gymnase Gaston Pommereau",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/montgeron/centre-de-vaccination-covid-conseil-departemental-de-l-essonne-cd91?pid=practice-179102",
      "location": {
        "longitude": 1.99722,
        "latitude": 48.3495,
        "city": "Pussay"
      },
      "metadata": {
        "address": "24 Rue de la Br\u00e8che, 91740 Pussay",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242631[179102]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "2198"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Pharmacie de la Passerelle",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/pharmacie/chilly-mazarin/pharmacie-de-la-passerelle-dr-chouffot-groupement-gifar",
      "location": {
        "longitude": 2.3191022,
        "latitude": 48.6997284,
        "city": "Chilly-Mazarin"
      },
      "metadata": {
        "address": "18 Rue de la Passerelle, 91380 Chilly-Mazarin",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-12:30, 14:30-19:30",
          "mardi": "09:00-12:30, 14:30-19:30",
          "mercredi": "09:00-12:30, 14:30-19:30",
          "jeudi": "09:00-12:30, 14:30-19:30",
          "vendredi": "09:00-12:30, 14:30-19:30",
          "samedi": "09:00-13:00, 14:30-19:00",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "263412[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d263412"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Site de \"La Croix Louis\"",
      "url": "https://vaccination-covid.keldoc.com/cabinet-medical/bretigny-sur-orge-91220/centre-de-vaccination-covid19-bretigny?agenda=48971&motive=81790&category=-1&cabinet=16650&specialty=496",
      "location": {
        "longitude": 2.31322,
        "latitude": 48.6036,
        "city": "Br\u00e9tigny-sur-Orge"
      },
      "metadata": {
        "address": "6 Rue de la Croix Louis, 91220 Br\u00e9tigny-sur-Orge",
        "phone_number": "+33169884064",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h00 \u00e0 17h00 ",
          "mardi": "9h00 \u00e0 17h00 ",
          "mercredi": "9h00 \u00e0 17h00 ",
          "jeudi": "9h00 \u00e0 17h00 ",
          "vendredi": "9h00 \u00e0 17h00 ",
          "samedi": "9h00 \u00e0 13h00",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Keldoc",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "745"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de Boutigny - Salle Saint-Roch",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/montgeron/centre-de-vaccination-covid-conseil-departemental-de-l-essonne-cd91?pid=practice-179101",
      "location": {
        "longitude": 2.37585,
        "latitude": 48.4357,
        "city": "Boutigny-sur-Essonne"
      },
      "metadata": {
        "address": " rue des cordeliers, 91820 Boutigny-sur-Essonne",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242631[179101]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "2197"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Pharmacie Kayal",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/pharmacie/athis-mons/pharmacie-kayal",
      "location": {
        "longitude": 2.3635868,
        "latitude": 48.7049784,
        "city": "Athis-Mons"
      },
      "metadata": {
        "address": "7 Rue des Froides Bouillies, 91200 Athis-Mons",
        "phone_number": "+33169385917",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-20:00",
          "mardi": "09:00-20:00",
          "mercredi": "09:00-20:00",
          "jeudi": "09:00-20:00",
          "vendredi": "09:00-20:00",
          "samedi": "09:00-20:00",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "drugstore",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "256263[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d256263"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "GHNE",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/longjumeau/gh-nord-essonne-site-longjumeau?pid=practice-19668",
      "location": {
        "longitude": 2.29071,
        "latitude": 48.6922,
        "city": "Longjumeau"
      },
      "metadata": {
        "address": "159 Rue Pdt Francois Mitterrand, 91160 Longjumeau",
        "phone_number": "+33164543333",
        "business_hours": {
          "lundi": "8h30 / 16h30",
          "mardi": "8h30 / 16h30",
          "mercredi": "8h30 / 16h30",
          "jeudi": "8h30 / 16h30",
          "vendredi": "8h30 / 16h30",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": null,
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1448"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Salle Polyvalente - Michel Ange",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/mennecy/centre-de-vaccination-covid-19-mennecy?pid=practice-172591",
      "location": {
        "longitude": 2.42038,
        "latitude": 48.5645,
        "city": "Mennecy"
      },
      "metadata": {
        "address": "7 avenue de villeroy, 91540 Mennecy",
        "phone_number": "+33169908067",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "252696[172591]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1529"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Salle Emile Gagneux",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/ris-orangis/centre-de-vaccination-covid-19-ris-orangis?pid=practice-169143",
      "location": {
        "longitude": 2.40416,
        "latitude": 48.6602,
        "city": "Ris-Orangis"
      },
      "metadata": {
        "address": "60 Rue Albert R\u00e9my, 91130 Ris-Orangis",
        "phone_number": "+33169024959",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h - 12h / 13h - 17h",
          "mardi": "9h - 12h / 13h - 17h",
          "mercredi": "9h - 12h / 13h - 17h",
          "jeudi": "9h - 12h / 13h - 17h",
          "vendredi": "9h - 12h / 13h - 17h",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "248434[169143]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1530"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de Vaccination COVID - Conseil D\u00e9partemental de l'Essonne (CD91) - Breuillet",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/montgeron/centre-de-vaccination-covid-conseil-departemental-de-l-essonne-cd91?pid=practice-180823",
      "location": {
        "longitude": 2.1716586,
        "latitude": 48.5649968,
        "city": "Breuillet"
      },
      "metadata": {
        "address": "Rue de la Gare, 91650 Breuillet",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242631[180823]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d242631"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de vaccination Covid-19  d'Igny - L'annexe",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/igny/centre-de-vaccination-covid-commune-d-igny",
      "location": {
        "longitude": 2.2281687,
        "latitude": 48.7324143,
        "city": "Igny"
      },
      "metadata": {
        "address": "2 Avenue Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot Curie, 91430 Igny",
        "phone_number": "+33169331125",
        "business_hours": {
          "lundi": "10:00-12:00, 12:00-16:00",
          "mardi": "10:00-12:00, 12:00-16:00",
          "mercredi": "10:00-12:00, 12:00-16:00",
          "jeudi": "10:00-12:00, 12:00-16:00",
          "vendredi": "10:00-12:00, 12:00-16:00",
          "samedi": "10:00-12:00, 12:00-16:00",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243093[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d243093"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de vaccination Covid-19 de Limours",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/briis-sous-forges/centre-de-vaccination-du-hurepoix",
      "location": {
        "longitude": 2.075534,
        "latitude": 48.64784,
        "city": "Limours"
      },
      "metadata": {
        "address": "Rue de la Brelandi\u00e8re, 91470 Limours",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "241961[163934]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d241961"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de vaccination Covid-19 - Cerny",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/cerny/centre-de-vaccination-covid-19-cerny",
      "location": {
        "longitude": 2.3327112,
        "latitude": 48.4838002,
        "city": "Cerny"
      },
      "metadata": {
        "address": "Avenue Carnot, 91590 Cerny",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-12:00, 14:00-17:00",
          "mardi": "09:00-12:00, 14:00-17:00",
          "mercredi": "09:00-12:00",
          "jeudi": "09:00-12:00, 14:00-17:00",
          "vendredi": "09:00-12:00, 14:00-17:00",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "244294[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d244294"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Maison des activit\u00e9s de Nozay",
      "url": "https://www.maiia.com/centre-de-vaccination/91620-nozay/centre-de-vaccination-covid---msp-de-nozay",
      "location": {
        "longitude": 2.24157,
        "latitude": 48.6567,
        "city": "Nozay"
      },
      "metadata": {
        "address": "8 chemin belle \u00e9pine, 91620 Nozay",
        "phone_number": "+33160825682",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-13h / 14h-18h",
          "mardi": "9h-13h / 14h-18h",
          "mercredi": "9h-13h / 14h-18h",
          "jeudi": "9h-13h / 14h-18h",
          "vendredi": "9h-13h / 14h-18h",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Maiia",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": null,
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "763"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de vaccination Covid-19 Gif sur Yvette",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/gif-sur-yvette/centre-de-vaccination-covid-19-gif-sur-yvette-gif-sur-yvette",
      "location": {
        "longitude": 2.1301529,
        "latitude": 48.6971854,
        "city": "Gif-sur-Yvette"
      },
      "metadata": {
        "address": "Place du Chapitre, 91190 Gif-sur-Yvette",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:45-12:00, 13:30-17:30",
          "mardi": "08:45-12:00, 13:30-17:30",
          "mercredi": "08:45-12:00, 13:30-17:30",
          "jeudi": "08:45-12:00, 13:30-17:30",
          "vendredi": "08:45-12:00, 13:30-17:30",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243294[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d243294"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Ecole D\u00e9partementale d'Incendie et de Secours 91",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/fleury-merogis/centre-de-vaccination-covid-19-ecole-departementale-d-incendie-et-de-secours-91?pid=practice-175260",
      "location": {
        "longitude": 2.38313,
        "latitude": 48.6415,
        "city": "Fleury-M\u00e9rogis"
      },
      "metadata": {
        "address": "11 Avenue des Peupliers, 91700 Fleury-M\u00e9rogis",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "256083[175260]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1690"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de Palaiseau - Complexe sportif J. Allain",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/palaiseau/centre-de-vaccination-covid-19-de-palaiseau-complexe-sportif-j-allain?pid=practice-175257",
      "location": {
        "longitude": 2.23229,
        "latitude": 48.7188,
        "city": "Palaiseau"
      },
      "metadata": {
        "address": "19 Rue Maximilien Robespierre, 91120 Palaiseau",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "256070[175257]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1691"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de vaccination - Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sainte-genevieve-des-bois/centre-de-vaccination-sainte-genevieve-des-bois",
      "location": {
        "longitude": 2.3294644,
        "latitude": 48.6404876,
        "city": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
      },
      "metadata": {
        "address": "23 Rue Marc Sangnier, 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-13:00, 14:00-18:00",
          "mardi": "09:00-13:00, 14:00-18:00",
          "mercredi": "09:00-13:00, 14:00-18:00",
          "jeudi": "09:00-13:00, 14:00-18:00",
          "vendredi": "09:00-13:00, 14:00-18:00",
          "samedi": "09:00-13:00, 14:00-18:00",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242814[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d242814"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de vaccination mobile - Salle polyvalente Guy BONIN",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/montgeron/centre-de-vaccination-covid-conseil-departemental-de-l-essonne-cd91?pid=practice-165168",
      "location": {
        "longitude": 2.00097,
        "latitude": 48.3114,
        "city": "Angerville"
      },
      "metadata": {
        "address": "13 Avenue du General Leclerc, 91670 Angerville",
        "phone_number": "+33160919797",
        "business_hours": {
          "lundi": "9.00-12:30 / 13:30-17:00 ",
          "mardi": "9.00-12:30 / 13:30-17:00 ",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242631[165168]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1119"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de vaccination mobile - Salle des f\u00eates",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/montgeron/centre-de-vaccination-covid-conseil-departemental-de-l-essonne-cd91?pid=practice-165211",
      "location": {
        "longitude": 2.46763,
        "latitude": 48.4045,
        "city": "Milly-la-For\u00eat"
      },
      "metadata": {
        "address": "11 Boulevard du Mar\u00e9chal Lyautey, 91490 Milly-la-For\u00eat",
        "phone_number": "+33160919797",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "9h00-12h30 / 13h30-17h00",
          "jeudi": "9h00-12h30 / 13h30-17h00",
          "vendredi": "9h00-12h30 / 13h30-17h00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242631[165211]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1120"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre d\"Epinay sous S\u00e9nart - Maison des Arts et de la Culture",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/epinay-sous-senart/centre-de-vaccination-epinay-sous-senart?pid=practice-176837",
      "location": {
        "longitude": 2.51663,
        "latitude": 48.6941,
        "city": "\u00c9pinay-sous-S\u00e9nart"
      },
      "metadata": {
        "address": "12 Rue de Rocheau, 91860 \u00c9pinay-sous-S\u00e9nart",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "258490[176837]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1942"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de vaccination covid-19 - Communes de Paray- Vieille-Poste et Morangis",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/paray-vieille-poste/centre-de-vaccination-covid-19-cpts-nord-essonne-paray-vieille-poste-et-morangis",
      "location": {
        "longitude": 2.3589551,
        "latitude": 48.7169966,
        "city": "Paray-Vieille-Poste"
      },
      "metadata": {
        "address": "8 Rue des Mimosas, 91550 Paray-Vieille-Poste",
        "phone_number": "+33973033343",
        "business_hours": {
          "lundi": "08:00-20:00",
          "mardi": "08:00-20:00",
          "mercredi": "08:00-20:00",
          "jeudi": "08:00-20:00",
          "vendredi": "08:00-20:00",
          "samedi": "08:00-13:00",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "244253[165976]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d244253"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Palais des sports",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/corbeil-essonnes/centre-de-vaccination-covid-19-corbeil-essonne?pid=practice-178964",
      "location": {
        "longitude": 2.47744,
        "latitude": 48.6113,
        "city": "Corbeil-Essonnes"
      },
      "metadata": {
        "address": "90 RUE FERAY, 91100 Corbeil-Essonnes",
        "phone_number": "+33160897431",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "261846[178964]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1966"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de Paray Vieille Poste / Morangis - Salle communale des Mimosas / Espace Saint Michel",
      "url": "https://www.doctolib.fr/centre-de-sante/paray-vieille-poste/centre-de-vaccination-covid-19-cpts-nord-essonne-paray-vieille-poste-et-morangis",
      "location": {
        "longitude": 2.35879,
        "latitude": 48.717,
        "city": "Paray-Vieille-Poste / Morangis"
      },
      "metadata": {
        "address": "8 Rue des Mimosas / 2 rue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc, 91550 Paray-Vieille-Poste / Morangis",
        "phone_number": "+33973033343",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "244253[165976]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1967"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Espace Concorde",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/arpajon/centre-de-vaccination-d-arpajon?pid=practice-165264",
      "location": {
        "longitude": 2.24974,
        "latitude": 48.5872,
        "city": "Arpajon"
      },
      "metadata": {
        "address": "16 Boulevard Abel Cornaton, 91290 Arpajon",
        "phone_number": "+33169261505",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-12h00 / 14h-17h00",
          "mardi": "9h-12h00 / 14h-17h00",
          "mercredi": "9h-12h00 / 14h-17h00",
          "jeudi": "9h-12h00 / 14h-17h00",
          "vendredi": "9h-12h00 / 14h-17h00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243331[165264]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1172"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de Vaccination d'Arpajon",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/arpajon/centre-de-vaccination-d-arpajon",
      "location": {
        "longitude": 2.249654,
        "latitude": 48.5872849,
        "city": "Arpajon"
      },
      "metadata": {
        "address": "16 Boulevard Abel Cornaton, 91290 Arpajon",
        "phone_number": "+33169261505",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-12:00",
          "mardi": "09:00-12:00",
          "mercredi": "09:00-12:00",
          "jeudi": "09:00-12:00",
          "vendredi": "09:00-12:00",
          "samedi": "09:00-12:00",
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243331[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d243331"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de vaccination Covid-19- CH Sud Essonne",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/hopital-public/etampes/centre-de-vaccination-covid19-ch-sud-essonne",
      "location": {
        "longitude": 2.151654,
        "latitude": 48.4210664,
        "city": "\u00c9tampes"
      },
      "metadata": {
        "address": "26 Avenue Charles de Gaulle, 91150 \u00c9tampes",
        "phone_number": "+33160806060",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": "09:00-12:45, 13:30-17:15",
          "mercredi": "09:00-12:45, 13:30-17:15",
          "jeudi": "09:00-12:45, 13:30-17:15",
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "240848[165171]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d240848"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de vaccination COVID - Mairie Athis-Mons",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/athis-mons/centre-de-vaccination-covid-mairie-athis-mons",
      "location": {
        "longitude": 2.3952046,
        "latitude": 48.7059674,
        "city": "Athis-Mons"
      },
      "metadata": {
        "address": "12 Rue Edouard Vaillant, 91200 Athis-Mons",
        "phone_number": "+33169545417",
        "business_hours": {
          "lundi": "09:00-17:00",
          "mardi": "09:00-17:00",
          "mercredi": "09:00-17:00",
          "jeudi": "09:00-17:00",
          "vendredi": "09:00-17:00",
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242965[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d242965"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre du CH Bligny",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/fontenay-les-briis/centre-de-vaccination-covid-19-ch-bligny?pid=practice-179367",
      "location": {
        "longitude": 2.1496,
        "latitude": 48.6221,
        "city": "Fontenay-l\u00e8s-Briis"
      },
      "metadata": {
        "address": " Rue de Bligny, 91640 Fontenay-l\u00e8s-Briis",
        "phone_number": "+33169263882",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h30 - 12h30 / 14h30 - 18h30",
          "mardi": "9h30 - 12h30 / 14h30 - 18h30",
          "mercredi": "9h30 - 12h30 / 14h30 - 18h30",
          "jeudi": "9h30 - 12h30 / 14h30 - 18h30",
          "vendredi": "9h30 - 12h30 / 14h30 - 18h30",
          "samedi": "9h30 - 12h30",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "262293[179367]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "2156"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Centre de Vaccination COVID - Conseil D\u00e9partemental de l'Essonne (CD91) - Massy",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/montgeron/centre-de-vaccination-covid-conseil-departemental-de-l-essonne-cd91?pid=practice-164603",
      "location": {
        "longitude": 2.2731786,
        "latitude": 48.7311611,
        "city": "Massy"
      },
      "metadata": {
        "address": "8 Place Victor Schoelcher, 91300 Massy",
        "phone_number": "+33160919797",
        "business_hours": {
          "lundi": null,
          "mardi": null,
          "mercredi": null,
          "jeudi": null,
          "vendredi": null,
          "samedi": null,
          "dimanche": null
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242631[164603]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "d242631"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Salle polyvante Anne Franck",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-vaccinations-internationales/longjumeau/centre-de-vaccination-covid-19-ville-de-longjumeau",
      "location": {
        "longitude": 2.30628,
        "latitude": 48.6892,
        "city": "Longjumeau"
      },
      "metadata": {
        "address": "5 Rue Daniel Mayer, 91160 Longjumeau",
        "phone_number": "+33169741916",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h-13h / 15h-17h",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "9h-13h / 15h-17h",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "9h-13h / 15h-17h",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242608[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "756"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Espace Ren\u00e9 L'HELGUEN",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/athis-mons/centre-de-vaccination-covid-mairie-athis-mons?pid=practice-164918",
      "location": {
        "longitude": 2.39558,
        "latitude": 48.7061,
        "city": "Athis-Mons"
      },
      "metadata": {
        "address": "12 Rue Edouard Vaillant, 91200 Athis-Mons",
        "phone_number": "+33169545417",
        "business_hours": {
          "lundi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mardi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "mercredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "jeudi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "vendredi": "\u00e0 pr\u00e9ciser",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242965[164918]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "774"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Salle Claude Nougaro",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/evry-courcouronnes/centre-de-vaccination-covid-salle-claude-nougaro-reserve-aux-personnes-de-plus-de-75-ans",
      "location": {
        "longitude": 2.41903,
        "latitude": 48.6277,
        "city": "\u00c9vry-Courcouronnes"
      },
      "metadata": {
        "address": "10 Rue du marquis de Raies, 91080 \u00c9vry-Courcouronnes",
        "phone_number": "+33164974979",
        "business_hours": {
          "lundi": "9:00-13:00 / 14:00-18:00",
          "mardi": "9:00-13:00 / 14:00-18:00",
          "mercredi": "9:00-13:00 / 14:00-18:00",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242763[164604]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "767"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Espace du Val de Gif",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/cabinet-medical/gif-sur-yvette/centre-de-vaccination-covid-19-gif-sur-yvette?pid=practice-165182",
      "location": {
        "longitude": 2.13326,
        "latitude": 48.6977,
        "city": "Gif-sur-Yvette"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Place du chapitre, 91190 Gif-sur-Yvette",
        "phone_number": "+33170565286",
        "business_hours": {
          "lundi": "14h-18h",
          "mardi": "14h-18h",
          "mercredi": "14h-18h",
          "jeudi": "14h-18h",
          "vendredi": "14h-18h",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243246[165182]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "791"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Salle des F\u00eates",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-depistage-covid/brunoy/centre-de-vaccination-covid-brunoy",
      "location": {
        "longitude": 2.50444,
        "latitude": 48.6978,
        "city": "Brunoy"
      },
      "metadata": {
        "address": "1 Impasse de la Mairie, 91800 Brunoy",
        "phone_number": "+33169398992",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h - 13h / 14h - 18h",
          "mardi": "9h - 13h / 14h - 18h",
          "mercredi": "9h - 13h / 14h - 18h",
          "jeudi": "9h - 13h / 14h - 18h",
          "vendredi": "9h - 13h / 14h - 18h",
          "samedi": "9h - 13h / 14h - 18h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242524[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "780"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "CHSE ETAMPES",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-depistage-covid/ile-de-france/ars-ile-de-france-vaccination-des-professionnels-de-sante?pid=practice-165171",
      "location": {
        "longitude": 2.15173,
        "latitude": 48.4211,
        "city": "\u00c9tampes"
      },
      "metadata": {
        "address": "26 Avenue Charles de Gaulle, 91150 \u00c9tampes",
        "phone_number": "+33160807676",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "13:00-17:00",
          "mercredi": "13:00-17:00",
          "jeudi": "13:00-17:00",
          "vendredi": "09:00-12:00/13:15-17:00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "241073[165171]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "293"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Complexe sportif - Jean Segalard",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/cerny/centre-de-vaccination-covid-19-cerny?pid=practice-165742",
      "location": {
        "longitude": 2.32709,
        "latitude": 48.4781,
        "city": "Cerny"
      },
      "metadata": {
        "address": " RD 191, 91590 Cerny",
        "phone_number": "+33169364413",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h - 17h",
          "mardi": "9h - 17h",
          "mercredi": "9h - 17h",
          "jeudi": "9h - 17h",
          "vendredi": "9h - 17h",
          "samedi": "9h - 17h",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "244294[165742]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1170"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Maison de sant\u00e9",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/dourdan/centre-de-vaccination-covid-19-maison-de-sante-dourdan?pid=practice-165040",
      "location": {
        "longitude": 2.01054,
        "latitude": 48.5268,
        "city": "Dourdan"
      },
      "metadata": {
        "address": " Place Bad Wiessee, 91410 Dourdan",
        "phone_number": "+33623919933",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "243059[165040]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1034"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Ancien centre des imp\u00f4ts",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/briis-sous-forges/centre-de-vaccination-du-hurepoix?pid=practice-163935",
      "location": {
        "longitude": 2.07581,
        "latitude": 48.6473,
        "city": "Limours"
      },
      "metadata": {
        "address": "5 Rue de la Br\u00e9landi\u00e8re, 91470 Limours",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "241961[163935]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "1173"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Salle G\u00e9rard Philippe",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sainte-genevieve-des-bois/centre-de-vaccination-sainte-genevieve-des-bois?pid=practice-182441",
      "location": {
        "longitude": 2.32922,
        "latitude": 48.6399,
        "city": "Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois"
      },
      "metadata": {
        "address": "23 Rue Marc Sangnier, 91700 Sainte-Genevi\u00e8ve-des-Bois",
        "phone_number": "+33170589648",
        "business_hours": {
          "lundi": "9h00-12h00 / 14h00-18h00",
          "mardi": "9h00-12h00 / 14h00-18h00",
          "mercredi": "9h00-12h00 / 14h00-18h00",
          "jeudi": "9h00-12h00 / 14h00-18h00",
          "vendredi": "9h00-12h00 / 14h00-18h00",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242814[182441]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "749"
    },
    {
      "departement": "91",
      "nom": "Tr\u00e8s grand centre",
      "url": "https://partners.doctolib.fr/centre-de-sante/sainte-genevieve-des-bois/centre-de-vaccination-sainte-genevieve-des-bois",
      "location": {
        "longitude": 2.32923,
        "latitude": 48.6399,
        "city": "evry"
      },
      "metadata": {
        "address": " , 91000 evry",
        "business_hours": {
          "lundi": "ferm\u00e9",
          "mardi": "ferm\u00e9",
          "mercredi": "ferm\u00e9",
          "jeudi": "ferm\u00e9",
          "vendredi": "ferm\u00e9",
          "samedi": "ferm\u00e9",
          "dimanche": "ferm\u00e9"
        }
      },
      "prochain_rdv": null,
      "plateforme": "Doctolib",
      "type": "vaccination-center",
      "appointment_count": 0,
      "internal_id": "242814[]",
      "vaccine_type": null,
      "erreur": null,
      "gid": "2266"
    }
  ]
}